[Kpop港女多圖］點睇Elkie對波大左

有冇c cup?

微雨

想啜啜

托架姐

其嗟也？

用手托？

bar 托

咩黎未見過

又幾正喎

尊重下啦 手足嚟

衣服黎

睇完
minnie真係好撚qq…
頂級秦妹

樓主永遠估錯cup都幾能搞笑下

點都正過大陸妹

個胸咁高

Rose d cup應該係最好笑嘅一次

NO LA小雲鮑鮑有e先係

抓住Elkie!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ching們stalk緊我?好firlty...

支持港女

咁少圖唔夠資料做project

搵佢D大波圖難到

波有分堅挺同柔軟，同脂肪肌肉比例有關，唔一定老女人先會墮

波軟嘅女人唔用胸圍托就會墮，一字肩衫可以低過心臟位置，望落都會細啲，所謂的鬼影變幻球

當然唔排除用撥仔糕

Ching可唔可以分析埋佢咩cup都有冇用撥仔糕我目測佢冇

欣欣啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢有啲似偽娘

伸埋條脷？發生咩事

咩劇黎剪左韓仔條利佢

唔知係咪知佢係香港人所以覺得佢好有港女味 覺得佢幾靚

難怪怪怪地咁

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

富家公子

頭一張gif其實up乜

用咩托到咁高

缽仔糕

軟熟波好正

邊集

扯左

D

淨係識Elke

拉